阿克西斯教團專區

阿克西斯教徒只要努力就辦得到

你們都是能幹的人

就算失敗了也不是你的錯

不能成功的話就都是世界的錯

從不開心的事中逃避即可

逃避並不是失敗

有句話叫做“逃避即是勝利“

猶豫過久而得出的答案

無論如何選擇都會後悔

（既然如此）反正都要後悔（的話）

就選擇當下的快樂吧

別擔憂晚年會如何

未來的你是否笑著 連神明都不知道

那就樂在當下吧！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

花鳥風月！

來吧
我們一起朗讀
艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

說好的入團禮物呢?

同志！！
唔夠再拎
而且！
可以食！！！！！！

墊！出！來！的！！！

會否遲左

不
有心就唔怕遲
而且只要有心
神會赦免一切

維茲

p.s. 神會赦免一切

艾莉絲的胸是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

教徒們有冇買

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

艾莉斯的胸部是墊出來的！！！

說好的入團贈品呢？

個名好白痴